叫中大撤嗰啲，仆街冚家產啦！

嗰度係佢地屋企嚟架，撒乜撚野？
你喺屋企畀人搞，我叫你撒好唔好？